屌你老無達哥 竟然同我地豬sir作對

達哥已經無差別批鬥！